有野想講，連登管理員入黎，其他巴絲推一推

Hello

求睇晒全文再加推post，我要全世界人要睇到

鑑於見到新華社出篇報導話中共想推翻香港嘅教育制度，以及教學內容，從而對香港未來下一代進行一種教學嘅洗腦，有見及此，雖然書本上嘅內容我哋呢啲平民百姓都冇可能話到事，但係我哋可以喺各個社交媒體、Apps上面散播出真正嘅資訊同埋訊息俾下一代孩子。

然而，而家網上嘅社交媒體係好發達，每日係碌幾碌就可以接收到大量信息，我好擔心中共會總有一日破壞連登呢個平台，因此我覺得連登嘅管理員應該出嚟睇吓可唔可以將連登呢個平台好好咁更加嚴謹地去升級下？以免被中共先入為主。

btw
To各位連登手足:

戰爭嘅起源都係由信息戰開始打起，邊個頂唔順就邊個爆煲先。所以我哋應該未雨綢繆，認清自己嘅角色，有能者居之呢個說話冇錯，但係如果我哋行多一步，就會比對方更勝一籌。再加上，知彼知己，百戰百勝，多啲關注下中共流出嘅新聞，我哋就可以按照佢哋嘅進攻路線，而部署一下下一步應該點做，黃色經濟圈就係一個好好嘅例子。而中共今次想搞香港嘅教育就必然會搞埋香港嘅網上活動、社交媒體、各國可以發聲嘅平台等。既然我哋咁唔想輸，我哋必先裝備好自己現有嘅資源，現有嘅裝備。

唔可以再坐享其成，我哋說要有反抗嘅心、必死嘅決心、務任何風險嘅決心先可以喺呢場革命上有更大嘅付出。而且我哋要喺自己嘅意識及潛意識作進步，咁樣先可以比敵人更強大就好似香港帶領全世界排華，香港人喺twitter一齊打國際戰線，香港人同全世界人講武漢肺炎係由中共呢個爛屎國家爆發而帶領到全世界都中招。

以上總括而言，我哋應該秉承攬炒巴嘅言論，以及各個通武手足嘅決心，不論佢哋係被捕咗抑或是未被捕，我哋都應該行多每一步，唔可以令到佢哋失望。對於政府今日所發表所有嘅言論，還返俾佢地:我哋絕不姑息，絕不容忍。

5月27號係國歌法二讀，我哋唔想輸嘅話，應該要的起心肝，推文宣、推行動post，再嚟一次遍地開花，去比全世界人聽或睇到我哋依然未放棄香港呢一個小漁村，呢個國際金融市場，呢個法治社會。

下面諗到啲咩我會再講，因為呢個post係我幾日前發夢夢到，所以我覺得有危機感先會出post。

00後full gear抗爭者上。

光復香港
時代革命

too long mo read

求read

或者share俾朋友睇到

我有 read, push

支持
加油
光復香港
時代革命

推！！

多謝各位

廢文連狗唔洗睇啦
叫人upgrade個forum但0 suggestion，幾篤屁

你開post啦一係，個危機感你有冇架？

人地開post自high但唔會自大到叫全世界推+連狗入黎睇你堆bullshit ok？

笑左，我呢個post叫自high？
唔想同你爭辯
冇意思。

Push

首先其中一樣最簡單嘅，就係ban 5 毛。
有幾何ban? 唔係無嘅好似……

推呀
唔好放棄

呢個真。
但長遠真係需加強翻forum個安全性同埋要諗方法唔好俾呢啲平台被消失/帳戶主人被消失先。

恕我直言，你篇垃圾只係製造緊一啲意義都無嘅噪音唔係你「忽然有危機感」就可以出嚟叫人做嘢，而連做乜嘢都講唔出
有咩危機 → 要做咩對策 → 點做，最後嗰樣當你非專業唔識，最低限度都要講到中間嗰樣或提到一啲幫助中間嗰樣嘅觀察，否則你只係滿足緊你己「我講咗個問題出嚟架喇」打飛機，而對個狀況一啲幫助都無
如果你唔擅長做呢方面嘅嘢，連「想人哋點做」都講唔出真係不如慳返啖氣你而家只係鳩叫咗一堆嘢浪費所有人時間，出嚟做嘢無目的無方案就開會叫人俾橋呢啲嘢只係得老細會做，而且全個會所有人都會喺心入面問候你祖宗十八代你當你自己係老細將成個思考外判俾人？

你講嘅，其中咪有人講過定期強制logout囉，做過幾多次？

係有啲手足個acc疑似被盜用，好多都係咁。

連仔唔做嘢的話，講鳩咩

係呀，冇錯，但諗嘅方向錯晒。
既然場運動完全冇大台，點解要我一個人諗尻晒佢？
得，我諗，你俾錢我？
講經咩，其實我仲諗緊，不過我唔係IT人，我只不過係一個地盤佬，我只不過係想借呢個post俾大家一個思考嘅空間，究竟點做先更好。
連登仔唔好一味識得judge/mean尻人，你自己又做好左，裝備好左自己未？

繼續思考，唔好頹下來

最叻係你同你鬥吓社運 CV 好無？
無大台大家一齊諗，唔代表老撚奉叫人諗，而家就係屌緊你老撚奉重要浪費大家時間呀
入嚟睇你個鳩 post 兩分鐘，一千個人睇就浪費咗二千分鐘，你覺得你啲廢話咁值大家嘅時間？
重好意思話人 judge 你邏輯弱撚到咁真係難聽講做地盤不意外